有無人買開Charles & Keith? 依家做緊50%優惠

有無心水款推薦啊
太多款睇到花多眼亂

補返條link先

小C&K?
有冇 link? 正想搵嘢送俾女友呀~

快過樓主~~
樓主有冇介紹咩袋可以送俾女仔....

有無絲打買過，想送嘢比女朋友
啲袋好似幾抵

首先你要確保你條女係接受呢啲唔係名牌袋既牌子
佢啲袋粗用都ok
但好多款同名牌有啲似
最好唔好買抄款

收到即刻黑面

最重要係啲用料點

我覺得啲款都幾好睇，
唔係下下都要買名牌架嘛

對得著價錢
但啲扣位用耐左會摸蝕
最重要唔係用料
係真係你女朋友係咩人

我自己都睇緊..太多款有折啦
依款啱唔啱

咁鬼重 你揹埋我個份

好似唔錯喎~~入去睇下先

d款幾靚
但料就淘寶level
半價都唔值

你條女幾歲先
grad咗就咪搞

呢d布 用幾次就污糟㗎啦

唔....
我女友係普通做 account clerk 囉~
都唔嘈嘈閉嗰種, 時靜時活潑, 鍾意白色~
有冇咩建議呀巴/絲打~

不了 去專門店睇
啲鏈會夾手⋯

明白，咁我再睇下其他嘢

cheap料

的確唔係下下都要名牌
但有啲小眾品牌貴少少但質素高好多
又唔會係抄款
如果你女朋友岩vintage

去親新加坡都會去專門店，以前香港未有要係sg網買，而家香港有得買超方便

一入去見到熱銷包款

隨時賴野架ching
真係要確定佢唔介意唔係名牌至好啊

咁既價錢 買個俾女友嚟襯衫出街姐
長期唔換款既就梗係買名牌啦

唔介意唔係名牌之餘
買左抄款又攪到條女柒

咁平...難D拎黎做大禮,過唔到自己果關
當係小禮物還可

可以同佢一齊入去行吓先
佢睇啱先送比佢

買左抄款都係佢自己揀

我自己買過細袋，又唔係上面巴絲講到咁差姐
呢個價錢都係預用一季嫁啦
起碼好過Za__個d先

不過老實講，真係要揀款嘅，佢行平價路線，要睇下你有冇眼光囉

之前佢D鞋有減價，買過對俾女友，佢話都Ok好著

對佢好啲就送好啲嘅野啦

好既定義無個人都唔同
平野又唔代表唔好, 係咪?

小CK係咪唔太多人用?

我識幾多朋友有買開
貪佢多款易襯衫
價錢又唔算貴

最好唔好買有牌子寫係正面既

如果你女朋友因為個袋係$500而唔鐘意
依啲咁拜金嘅女朋友要唔要都擺啦

送野係心意黎姐，成日用價錢去衡量鐘唔鐘意
對牛彈琴一樣

屌，我送乜佢都鍾意架喇
洗唔洗隻隻都送lv hermes

你啱，佢未畢業

介意乜都係名牌嘅女我就唔會揀佢喇

無問題，你之後要買多啲貴野俾你另一半
去表達你對佢嘅心意啦

呢樣真係無睇開，
唔知邊啲係抄款
除咗袋咁送其他野點睇

多謝推薦 望下先

真係送俾人送好少少既牌子 呢啲幾百蚊真係只係買個款⋯

其實有冇諗過好多時價錢真係反映質素 我覺得好多女仔係唔會介意自己買名牌俾自己 但真係會介意用啲質料唔好嘅袋

你咁有錢又何必入黎睇特價笑人用咩袋

係咩，一萬蚊個袋造價真係一萬？

咁一定唔係 但係品牌都係手袋既一部分價值 消費者覺得值就值 呢點冇得拗
正如一部iphone 11 pro max造價唔通又接近一萬咩？
我想講既只係大牌子多數有一定質素既保障 而平既袋大部分都做唔到呢點

討論區唔比人討論？

又黎錶post理論你老味成日話送幾百蚊野不如唔好送
下下一定要送層樓嫁?

咁你重點係咩呀...😂😂送架遊艇好冇呀...

咁又真係有d人買個款黎襯衫，我又唔覺得一定下下要買幾千幾萬蚊嘅袋嘅，平同貴都有佢地嘅market

女仔送手袋就唔好慳,一千幾百果D揹出黎真係好肉酸
廿幾三十歲既話,萬零二萬都以上啦

出到街起身有三四個女人用
年齡層由十八由四十歲都有
你買d特價款預左周街都係

所以我咪問下

幾百蚊嘅袋
我寧願要返啲日本版子
或者英國ted baker, 美國kate spade
好過買呢個擺明抄名牌嘅牌子

搭單想問下絲打點睇strathberry
上年去英國見d 款唔錯咁

啲鞋幾好着 屋企有幾多對

好彩我女朋友唔好名牌，上次送左個Chanel 比佢，佢話同呢d 袋差不多

佢本身都好多呢個牌子嘅袋，用殘就掉

BTW, 呢個幾好睇

咁揹價錢牌好啲

原價都係4XX
竟然有咁平包包

幾好睇
我銀包都係呢隻紋路
不過肯定唔係真皮

女人袋買既係品牌形象,歷史,設計,皮質,造工
有時女仔襯到成身好好睇,唔一定係貴,但人地睇你成身行頭平定貴第一樣野係睇你個袋,手袋就係起左個畫龍點睛既作用,你個袋平就感覺你成身都平,貴就覺得你成身都靚野

女仔身上兩樣野最重要,一個係袋一個係鞋,其他衫褲配件cheap野唔緊要
因為袋同鞋靚同唔靚真係好明顯
當然你話年紀細/平平地買黎襯衫無乜所謂,但你話買黎送比女仔我就覺得唔好送咁平囉

如果你話買一兩千蚊建議買d小眾手工品牌,行文青路線,起碼比到靚皮又唔係抄款

有冇人知其實佢d鞋好唔好着？會唔會好刮腳架？

奶共坡牌子

Kate spade某啲款都抄

有啲款係大路，但起碼唔會咁先啦...

介意係抄款多d

呢個點樣
係咪抄？無睇開

先唔講佢係咪抄
呢啲款你買俾小學生用？

買錯左d 明抄款。妳條女隨時俾d八婆笑到面都黃。唔係價錢問題。

真心？你女朋友幾歲
送都唔會用喎

唔會啊 d皮唔差 呢半年粗用成日消毒同抺都冇事

依個款太大膽了....

我覺得涼鞋幾好着，個底唔會太硬，高跟鞋就未試過。高跟鞋最好去門店試左先，唔岩size 會刮腳甩鞋

高爭鞋okay啦, 唔會著一陣就好痛
有對尖頭鞋就個邊邊位會刮腳

見呢個網推薦啲款都算ok，當小禮物ok既

依個幾靚喎個配色

我買嚟返工粗用，覺得唔錯
佢有d款係ok既

香港有無鋪頭？

絲打有冇咩款介紹
想買俾女朋友俾個小驚喜佢

風琴個款幾特別喎

有啲YSL feel

有呀, 尖沙咀旺角果d都有，你可以上網check 下分店地址，我去開旺角果間

大陸做？

本身好中意買kate spade
見到有個同celine一模一樣唔敢買

坡狗品牌
網站寫 中國台灣
抄人款
不了

仲有咩牌子都係平平地???

幾錢左右先？ 幾百同幾千都有唔同選擇